一芳有咩好飲 求推介

試過珍珠奶茶, 仲有咩值得一飲

水果茶?

金鑽鳳梨綠

甘蔗青茶

益力多系列堅好飲

+1

試過冬瓜茶,幾好飲

見到好似有個新product 唔知好唔好飲

百花綠茶味道幾清甜好解渴